朱經緯代表律師懷疑歧視黃種人 指慶幸案件由裁判官官審理：除非你是黃色

被告朱經緯及其代表大狀彭彼得(左)(資料圖片)

雨傘運動期間涉揮動警棍襲途人的退休警司朱經緯，被控襲擊致造成身體傷害罪，案件今在西九龍裁判法院預審。代表朱經緯的大律師彭彼得在庭上稱，慶幸案件不用經陪審團審訊，而是於裁判官席前審理，又指「除非你是黃色」，裁判官張天雁聞言，即指大律師不應在庭上說類似的說話。

黃絲呀

照做鳩佢

你點知佢係講緊黃絲

racist

彭彼德在庭上表示慶幸案件毋須由陪審團裁決，而是由裁判官審理，「unless you are yellow」。

華人賤種

就算真係話明你係黃皮豬又點？
唔會有人認為平基會會做野吓嘛？

睇新聞話除非你係黃絲
即刻比法官屌

閱讀理解

黑警搵呢條友代表真係

老老實實, 咁樣唔構成藐視法庭咩

黑警不論係香港人定鬼頭 都係咁on 9

不怕神一樣的對手 只怕豬一樣的隊友

上庭串鳩個法官笑到呢

今舖真係阿sir對阿法官大人

個鬼佬以為香港政治上嘅 yellow 等於黃種人

op 同個鬼佬一樣 on9

yellow skinned

精武門咩屌你老母

做得黑警真係賤過人

搞撚大佢！